屌！求大家一齊試下！發現whatsapp好似斷斷續續地有過濾信息內容！

頭先同朋友試左wtsapp，send左張共產黨相發現load到，但係鬧犬既相就load唔到....
之後斷斷續續梅花間竹咁send何妖或者有紅色既相都得下唔得下咁
有無巴絲一齊同朋友試下你地個wtsapp？

whatspp係收圖sd圖 有啲問題 未必關過濾事